執到隻雀

烏雞

禽流感go go go

拎條廚師腸塞爆佢個口